出完街會唔會送對方番屋企

我自己住九龍區
女朋友住港島果邊
無論未拍拖果時同拍左拖之後
每次出完街我都會送番佢屋企
因為覺得趁有時間 有幾多機會見 就把握幾多
第時畢左業做野 未必有咁多時間見面

不過有個fd反而笑我on9
話就曬個女朋友 成個傻仔咁
來回幾個鐘 又曬時間又曬心機
所以想上黎問下各位

正皮 = 通常都送
負計 = 送黎曬氣

緊張你女朋友咪送囉，理得人講乜

送埋上門屌埋幾獲先走

男女都會 但女嘅會送長一啲

初頭就有送 耐左就冇 大家住得遠